發現多賢寶寶個胸部好似大左...

最後兩張比較明顯

好想屌

咪色

Idol嚟？咁樣衰

假的

乳溝都冇條 咪能中計

賢B真材實料